有個同維吾爾同名民族, 集會港人有幾多%知

佢地更可能係古回紇人後代, 維吾爾來源比較混雜

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

你簽咗未? 要求取消北京2022冬奧聯署

血統冇乜意義
文化完全同東突厥人唔同